[陰謀論]武漢P4實驗室

最近好似有印度佬研究話2019-nCoV係SARS再加d HIV特徵而個3D structure又好神奇地fit到我地細胞嘅receptor binding site
Sources:
再加上武漢果邊d病徵好散(e.g.有啲冇發燒,有啲腹瀉,個潛伏期又由1日到14日都有)
有“謠言”話武漢果邊唔止流行緊2019-nCoV,仲流行緊SARS,因為SARS潛伏期較短,而且病人會有腹瀉徵狀
眾所周知,武漢P4實驗室有研究開SARS,亦有將病毒注入動物測試既習慣
所以我就諗會唔會係P4實驗室d人研究完SARS,加啲HIV特徵整左2019-nCoV之後,冇好好將實驗動物(e.g.猴子)銷毀,跟住比啲無良商人執左去華南海鮮市場到賣,最後大爆發
(利申:小弟非微生物學專業,以上純屬個人ff,希望唔係真）

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工